請大家唔好迷失方向，抗警暴只係主題之一

十一係要賀一賀佢

係要小心再次濫暴

但大家唔再淨係foucs係警暴同埋對抗

文宣方向同樣好重要

否則會再比政府只係帶到暴力畫面

錯過左其他主題

五區行街主題唔係淨要五區打狗

而係

五大訴求，缺一不可

大家係咪唔記得好多野要繼續做？